1040 理大手足比人捉到

唉屌 差少少

唉

點走到 咁重9....

好難走得甩...

啲畜牲即刻現形，大聲發惡

有冇一個走到...

無睇哂頭尾
佢地出黎時無話過拘捕嘛?
咁唔算拒捕呀?

啱啱隻狗想一棍打落去...

下下之策
手足都被迫到呢個地步

唔係打左隻腳咩

係入面等啦屌
等到凌晨走都好

新聞唔係話捉唔到 走番入去咩

應該遲d先走

唔係

而家唔好走呀，外圍完全無人cover

突圍好似仲對自己不利...

唔係話咩 你咁樣走 咩人都發惡啦 唔通仲好溫柔咁對你咩 好在多記者咋 冇已經打撚左幾十棍...

唉
點解要走出黎

唉屌 差少少咋

等死果種感覺仲難受

係，點會呢個時候走

幾分鐘前嘅事嚟，目測大約有十幾個

手足係入面等到啲狗鬆懈先衝啦
重狗衝同送死無分別咋

蘋果影到正一正 太快可能我睇錯

會唔會係急救幫做掩護 經過唔成功

大約十名手足嘗試逃走時被補

好似捉晒，最少十個

聽日黃金機會 唔講幾點

點會揀依個鐘數

你咁幫d狗做乜

選擇性執法

可能內心真係好壓抑好渴望逃離現場...
外人係好難明白佢地心情

咁樣可能連保釋都冇得保....

被捕既乜柒都唔好講
你突圍離開佢都告唔到你d乜

過到呢個關外圍都有人捕住啦

我想殺狗

裡面越黎越少人 趁有人做掩護都要博下

噏撚夠未

係咪有鬼

點解

屌你老尾 你無撚病啊？ 無犯法想走都唔得？死黑警 屌你老母屌你仆街祝你仔女弱智聽日跳樓死

黑警打人係犯法

都要頂架
衝出去送死都唔好受

唉屌

蘋果直播睇到

咁天真
過關一定比人截咗先

五毛get

其實裏面係咪仲有好多人

好睇上到庭點解釋
如果話唔信任警察驚被殺唔知得唔得

凌晨走應該會少狗啲

咁咪跟議員走咯，去到呢一步都無辦法架啦

捉唔到果個係另一個 再早啲

唉 睇到好撚想喊

點解會blackblock住出

佢哋嚮理大唔敢出嚟 出到嚟又要博命跑
其實係為左逃避恐怖分子

黑警死全家

似有內鬼，便衣打扮，揸警棍

講真條友咁講得 一係藍一係狗

理智點都要行先
心情要係室內自己靜落黎

咁樣衝出去拉到好似仲甘

32台影住 屌

個官藍就仆街

係未cls 講事實都屌 我夠想黑警落地獄全家生癌啦

其他鐘數都唔係特別好
深夜走如果失敗 連記者都冇

依班捉到反而告暴動機會細過琴晚自首嗰班

同問我深信黑警會私捕打殘我

係咪就11點交更 想搏一搏

香港人係香港
好似要偷渡咁

港豬們醒未呀

有冇手足走到

講撚左
唔好ON99走出去
一定唔會斷你糧食
點解成撚日唔信軍師
我完全明你地感受
試下入面有人餓死
日日圍紅磡 尖東
政府壓力大
你地頂多幾日啦仆街

逃亡唔成功

點解要咁on9

咁咪有兩隊人

唔嗌咪追囉
追完捉咗咪上扣囉
咁上扣你嗌乜撚野姐
都比你地壓撚住咗你嗌乜撚野呀？呢啲純粹係發洩行為咋

唔好走呀
人地有車條防線咁撚遠

個手足眼濕濕

尋晚出黎就=自首認罪？
有冇得唔認唔自首但行出黎

真逃亡

今次根本輸撚哂，班狗不廢一兵一卒就拉哂啲人，輸心理質素。大家好似唔記得當初因咩事入去理大，佔領嘛！好啦，佔到啦又叫走，無計。根本留係學校最安入，唱下歌，玩下遊戲，當大o咁。
講左n咁多次，選舉近啦，班狗唔會攻入去

果個8點幾

由前日講到依家
心理唔好就自己入室內喊攬乜撚都得靜落黎
局外人睇野好好多 更何況佢地心理咁差根本做唔到決定

捉咗幾多個

有無認人po?

許勇會唔會幫吓佢哋 唔係喺狗屋俾人屈打成招

10個左右

應該唔會 因為未講拉人

如果有野食+ 水
再避過警方嘅搜索再出嚟會唔會易啲

冇

你跟班議員走，點都會好過咁樣逃走。
係裡面不停被灌輸唔留身份走左先有用，但咁難係咪仲要試。

理性撚

行街跑步都唔比呀?
可能去清路障姐

有冇人成功走到?

屌。。

佔領行動比人圍城之後一定唔會係投降行出黎
冇持久戰既心理準備/質素真係唔好再搞了

No

啲狗越嚟越多 cls

唉..雖然佢地心理壓力強大
但等夜少少會唔會易走d

而家d狗仲諗住會跟規矩? 隻隻都係癲同冇人性架啦 我講既係在場唔係咁多記者同有議員真係打到仆街啦 冇犯法見到都調頭跑 但咁重狗...唉

咁就要睇佢地心理質素

咁循例都會拉你返去先
至於會唔會打到你認 定直接掟你落樓落海 呢d無人知

咪撚ON鳩啦。

一

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

仲講上到庭點解釋？

因為隔離搜緊啲FA身
其實呢個時機走搏一搏應該算係沒辦法之中嘅辦法

琴晚出面引走曬d狗，琴晚走唔到今日之後基本上唔洗走

我諗起尋日有手足走走下比狗發現，連射5下TG追咬

雖然個批全部成功走到，但諗返現場TG聲，狗吠聲真係好恐怖

唔走最好 係入面睇stream打下機靜下仲好

但係呢2日有自願走嘅機會唔走，好難用唔信任警察為由

mon po 狗表示多謝

d歪理撚真係可唔可以收斂下 咁撚叻同個官講喇

竟然冇打 會唔會有人扮走
又咁多鏡頭影住
利申9up

妖
又少十個手足
心理係可以TRAIN出黎
而且有許議員 係度
你地可以要求 糧食 叫記者影住你地 同埋係鏡頭面前表達自己係無故被困
你地唔係前線勇武 只係入黎聲援
同情分 + 人道立場
無糧無水
另外 好多人低溫症被迫走 就無辦法

咁樣走係咪大獲過出黎登記?

入面手足知係入面意志好難頂，但決定左留就唔好諗住走，想走都跟議員律師走呀......咁樣走出去班狗都唔只得1條防線，班狗當有野玩又興奮返，捉左又無cam又無你資料又無陪同到時點屈你對你做乜都得.....plz

下策
唔好ON99走出去

知道俾班恐怖分子捉到
男被跳樓女姦殺完變浮屍
因為生命受到威脅
別無選擇之下為保命逃跑

凌晨少記者少直播，得到嘅資訊量仲少，衝出去唔知邊個暗角會拉走你，虐打你至死，冇記者報，仲慘
揀呢刻走，係衡量過，呢個係手足嘅策略，冇得講

搵個位匿埋可能機會仲大
成間大學咁大
不過講就易

直播影住點走.....

D 狗餓咁耐，之後仲要有人接走一批，呢一两晚一定金睛火眼

理大手捉出黎前唔該將電話所有指紋同FACE解鎖消除
SIM卡都要上埋鎖

如果大家代入係理大會點做？

當務之急 一定要確保佢地係理工被捕嘅每一個都要人身安全 接受公平審訊 千萬唔可以被自殺！

仲要咁大批人 10個一齊跑仲要走正門
點解仲唔睇下地圖 你走到第一條防線 咁揚既位實有第2條

可能想記者cover住慢慢走, 但比狗望到

一一

可能諗住出面班手足可以接應?

如果你係理大入面 都會驚會想走

冇知一問 800人點解唔一條橋衝

大家可唔可以態度好少少，就算決定唔完美嗰啲都係手足

其實門口d 燈關左佢會唔會好些

有啲喺
但5分鐘前有幾個唔係

好傷心

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

係手足
但真係屌左先
就係因為嬲佢地頂到3-4日 點解唔頂落去
我都知佢地難受 我地都好難受

即係一哥黎左
鎖曬鐵 鎖曬附近交通
最危險既時候走
我都明係入面好辛苦

理論上應該一樣，但人禽之別，答你唔到

FA 撤離緊 搜緊袋

幫佢地引開左注意力

本來被困搞到好似畏罪潛逃咁
但邊樣都衰架喇法治已死
係入面等死好考心理素質 身體狀況

鬼你老母咩
人地出生入死一早認得大家

冇如果如果係布袋之前散 唔死守 就唔會尋日咁
佢地揀得就應該諗過

要幾絕望先會咁做

唔好屌班手足唔守住理大
係入面心理壓力係極大
你諗下有班想殺你既人每一刻都係出面圍住你
俾你都食唔安訓唔落

好難

真。暴動？

所以之前屌人自首嗰班覺得自己幾仆街未

依家走都好過昨晚自首既有得打下

唉到底我地仲應唔應該出去引狗散下d狗力

其實點解會低溫症 本身傷左？

好多記者影曬

藍水

起碼換衫唔帶野係身先啦....
咁樣走已經表明身有屎
唯一方法係表明自己被困
等機會比人救
政府冇可能長封
唔好諗住自己走
條防線9哩遠
唔會走到

水炮

死守唔係唔得
係有夠物資夠心理質素不進不出

佢地係係條街到比人捉,
其實D狗証明唔到佢地係係埋土入面走出黎

YES

中左水炮車
佢地只係去完祈禱會 想走出去就比水炮車射中
之後就低溫症

成分？

潛行緊係一個一個

係出面比人拉 又唔係入面比人拉

有冇諗過人地已經到左極限

仲專心

除非 10個犧牲自己
博狗圍埋一個位
比其他手足走

點解可以咁無人性

本身個人濕左 天氣又凍

我都知 但真係會嬲
佢地走左十個 平安會鼓勵士氣
但衰左傷上加傷

2240呀 屌你老味

好似係跟住D救護出來個陣走?

可能知道FA撤退無左希望，以為死梗，所以本死一搏

呢班好大機會入到了

會唔會係唔敢保暖衣物?
琴日開始凍

佢地仲要一個位佢地跑山仲好 不過 一有咩事就冇人知

10個人真係太多
應該化整為零
慢慢等機會
我都知手足好想走先咁搏下

邊有咁易走到

手足到最後一刻都無放棄過任何一個機會

諗到都覺得好辛苦 好撚sad

兩日就極限？

係入面個班，你都expect 係無腦架啦

守城唔撚用腦，重害死尋晚營救班手足

仲難
警覺性最低果陣係就訓著果陣

好似話有d走到

我想講局外人永遠唔會明白佢哋困左係入面三日嘅感受
你永遠唔知入面情況係幾惡劣

咩人都發惡？ 但果班唔係人 係狗黎
祝你下世做雞

入室內除衫

佢意思尋日衝
係可以..不過 冇人指揮 同埋冇人想做被拉個個
尋日另一邊已經推到已經好近,要走 我估最多咪拉幾十個

你on9 架？

真？

最長9日啦

屌 呢個時候
只可以期望果陣
而死既手足
鬼暗班黑警眼

走下一批走下一批先最難頂
最慘係真係無機會走倒

5-10個
好似比人捉返晒

係 希望唔好亂講野

慳啲啦

咁不如跟許智峯出嚟 .... 唉

其實手足大叫我愛警察, 唱住國歌 (中國果首) 行出來, 簽紙發誓今後永遠撑警, 會唔會反而有得走?

認真 走到果d係冇人知
但事實上唔洗咁急走 除非好肯定走得甩

講真3日都咁難捱
有冇諗過梁天琦果幾年點過

現在裏面還有幾多人？

今晚真係唔好再衝出嚟送頭。
真係想試寧願天光先

唔會

好！

你當人傻咩

最好係星期日 仲有體力 所有人沖 但冇如果既
被捕幾個好過全部
講真 果個位邊有可能齊上齊落
減少被捕人士數量冇輸得咁多 我唔夠膽講當贏

會唔會兵分幾路 希望有人走到

唔知入面發生咩事 但咁樣想搏大霧 打機都無可能喇

當人傻？

日日圍？今日已經冇撚哂人啦

其實出到黎扮藍絲清RB 得唔得

風頭火勢呀手足

咁不如話dum錢落街
等班狗執

識唔識用24小時制

冷氣軍師唔該收皮
宜家被人拉咗已經係既定事實
咪再講「唉,點解揀呢個鐘數」....
「點解咁on9」....
淨係一味係度鬧/發晦氣係冇意義
唔該提出有建設性既建議/改善方法

真係有引走哂d狗咩?應該固定有班守住poly

個位都幾光 15位全數被捕

所以好肯定入面果d唔係所謂既精銳

唔得 你本身天氣又開始涼 唔係習慣左都好易低溫

前提你要做咗以下呢啲先

唔係神仙都救你唔到

你個腦用粉皮做？

咪係

同問

講緊狗圍啊傻9
連登仔真係好撚on9

黑警做野都係早上5：00

等無咩人先做

3日？ 有d比人捉到要坐10碌

低調啦

Y CORE??

見到綠T 手足個樣支力到

有諗過 依班衝出黎都係做戲
俾d狗好"和平”咁捉 做靚個畫面

無理由 琴日用繩 今朝去渠
依家就去玩賽跑?

依兩個仲係唔係入面

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

點解唔換平民裝先走

我見樓上講又入硬罪 又諗定D灰色地帶
我明白呢D係要做
但我想提提大家
五大訴求 缺一不可
其中一樣係釋放所有抗爭者
希望大家唔好忘記初心

應該係冇方法啦

有都唔會知

點解揀出入位走

警犬ac嚟
想大家咁樣比佢打j用

個傻閪黑警隻腳做乜鳩

一登記就入左電腦即時出唔到境啦

揀呢D時間真係ON撚9
仲話要死守

唔知喇

講左好多次，係理大出來，唔等於有參加暴動

冷氣軍師咪咁多嗲啦

蚊咬?

收聲啦

響度消毒

poly break

很想替代他們其中一個

把gas縛在身，淋電油在身上，走唔甩直接自焚

分分鐘犧牲1人可以救剩低19人

幾多人走到？

17,18,19,聽日20都黎緊
仲未計有d一早就係入面
冇糧,手足一個一個咁減少,
可能仲染埋病,
夜晚休息仲要擔心畜龍會唔會再衝入黎,
各種不利因素下精神壓逼頂唔順好正常

其實應該等到區議會，如果反對派大勝仲有一絲希望

究竟真係有班咁賤嘅冷氣軍師到呢個時候仲屌手足，定其實係成班五毛或狗？

啱

如果尋晚有fa撤分散注意
再加上出面大家分散左
會唔會再大機會d
但可能到時沒記者

學校提早完sem , 冇哂學生就比較煩, 冇cover

做乜鳩又趕走啲記者
人你都拉晒啦仲想點

其實有夜視鏡走唔到㗎只有死守一招

傳話封poly封到1/12，你可以喱埋唔食野到1/12？

我係話POPO圍理大 一定要封左 紅磡 同 尖東
今日無人 係因為 昨日太多傷亡
同埋好似有活動???

say so many times don't type in lihkg

個fd話有人走左
e批係諗太耐先俾人拉

全部捉哂

狗仔: 好野喎鄧sir, 不廢一兵一卒就嚇到班曱甴走哂出黎，而且仲用左兩日就攪掂！
鄧狗: 咪係，我都無計劃攻入去，班曱甴邊夠班同我玩。

應該係接近換班

白痴仔

睇佢地講野都似啦！！唔駛問

都話唔會唔俾水同食物你地
講左幾多次
有晒傳媒係度

防線太寬太廣，跑紅隧咩

得
問題係恆心

無人想知

有錯就要屌
我唔係5毛 同狗

【急救員離場遭截查 有人同時衝出被制服】

晚上十時四十分左右，有約二十名義務急救員循警方在尖沙咀康莊道駐守的登記點離開理大，列隊離場時依次被警員截查，需要登記身分證等個人資料。正進行登記期間，有十五名人士突然衝出馬路，企圖突破警方防線離開校園，全數由防暴警察阻止及制服。期間有警員試圖打開槍袋，內有標準配備的左輪手槍。

在登記點的另一側，有大批市民仍在場聲援留守理大的示威者。當防暴警察制服突破封鎖線的人士時，有市民嘗試走近聲援、視察環境，期間遭防暴警察推撞，警方一度舉起胡椒球槍示警。

文：Ho Chung Ying
攝：Jason Leung
#TMHK20191119

無人想知x2，而且唔係好信

曱甴一定受唔到圍城成個星期
肯定學禮拜日深夜4 5點又攻，搏每次咬走d就清哂
點會諗長時間守係揀左鄧pk黎理大錯既時間先衝

黑警單方面放風，警謊人數唔可信，記著黑警宜家打緊心理戰。
市民唔需要自首，證據由黑警提供或者堆砌，必須保持無嘢講，自己去認上庭就好難推翻。

d狗唔知入面有幾多人，其實真係無得係入面匿到最後?

飲住水喉水先啦屌

校內係咪仲有人

做錯果班聽鬼到？

咁究竟同邊個講？
空氣？

根本得個人發洩

唔知佢地有冇通知哂家人朋友

屌你rthk影你就影啦 周圍search 手足做乜

咁咁大間大學實有d好撚隱蔽既位既
但問題係個d位要匿幾多日d狗先會搜哂成個poly....

如果一定要逃跑 俾我會揀黎明時分
仲記唔記得黑警係喺5:30突然強攻？
黎明時分係考驗人嘅意志力 黑警應該都係利用呢一點進攻
所以 手足都可以考慮

佢就真係未夠班同香港人玩喇

呢班係咪入面既人都好難證實
可能係外賣仔送外賣入去姐

非人道對待 未審判既人 而且有記者 要守係要證明曱甴想迫人自首

就咁睇 無gear係身 應該好d嘅

係poly挨一個月有得玩手機
搏佢解放紅隧減人手再偷雞
衣加咁多人點沖…

fake news就收皮

但好似唔係好熟路咁.
行左埋鐵絲網邊

tvb話 現場消息有十幾個手足經水渠走左?

在入面個精神壓力大到無法想像

死守扮暈左幾日乜7都唔知

渠佬

咪再鬧班手足啦 都去到咁既地步 仲可以好冷靜咁分析咩

個ac買咗幾錢?

理大有人從雨水渠逃去 部分返回報消防 蛙人到場搜索

據報有人嘗試較早前在晚上從理大經雨水渠逃走，及後部分人因水過深後退，前方人員失聯，後退人返回地面後報消防，消防員及蛙人到場搜索。

現場消息指，十多人成功從水道逃離，但另有消息指當中有十人離開理大後，遭警員截停拘捕，但有關說法暫未能證實。

無人走到
唔好亂傳

有一個手腳上哂

屌你老母你全家俾人打左幾十棍未

應該已經有人搵律師

好似話太臭 走唔到

出晒新聞啦
唔好以為班狗咩都唔知咩

如果以玩逃亡遊戲來講, 潛行好過明跑.
現場太光累事

死撚開啦你

其實會唔會係聲東擊西？

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

絕對同意, 拜託係入面既手足唔好再送頭, 唔講跟校長出去投降果班, 明顯宜家個情況走唔到

吊九你 唔係話咩 你人黎架

反對派

鬼到你口吻都出埋

走唔到呀

靜靜地得唔得

講撚左n次，手足個袋有支雷射筆無拎過出黎就話你有意圖用，同樣大陸人有支棍係個袋無拎出黎就話無見到會用。而家啲官係識讀心術㗎！
唔好成日話暴動告唔撚入啦。

佢哋係咁嘅質素, 唔啱聽就鬧， 完全唔會分析

點解唔等到半夜清晨前 真正嘅狗都瞓啦，何況人

應該繼續係poly

爆燈
雖然狗一定好快裝返

唉 錯誤嘅決定

期間有警員試圖打開槍袋，內有標準配備的左輪手槍

唔知有冇證據證明佢地有在現場做過乜野.

呢個位跑本身應該冇罪呱.

睇律師點幫佢地拆.

其實匿埋，等到佢解封成間大學，再出番嚟，ok?

我覺得得返百幾個喺入面
好難再突破到防線
突圍被周到實要受掌打腳踢棍毆
入面同學真係已經頂唔住的話
用受傷送院/低溫送院好過
大家都理解

poly入面全部好市民晤洗走

呢班真係mk潮童樣 btw同路人 唔割

唔割

隨時入去清場

你無資格咁講

當狗既鼻流既咩

大陸嗰個手足嚟
我諗佢係遇著正常官好彩

睇落待遇唔係咁惡劣 , 唔見有打 , 希望入到狗屋都無事

受困理大好撚驚唔知點算好 , on99 衝出黎啫 , 可以告乜 !

有飯食
留到比人入黎再算

我都覺

咁你仲唔快啲？

路過poly 被困唔使驚唔使走

Poly 有過千間房

係入面
我寧願死
都唔會比poly 香港人
香港好過
原因唔係唔救佢
而係香港去到依家嘅狀況 明知一切都唔會翻到轉頭
都仲係有港豬平行時空
要好多年輕人去幫你罷工
要好多年輕人去中彈 爆頭 死亡 強姦
先叫到香港人做少少野
要求 要跪 連做人嘅尊嚴都冇埋
其實先係人間中最可悲，最痛苦嘅事
唔理當初個決定岩定錯
佢地deserve better

佢地沿橋底走出黎 呢個位一定見光

應該想衝黨鐵站

有沒人睇緊live
頭先送綠衫上車佢個口開合開合咁
係咪講緊野

有熱能探測器，洗鬼逐間房守

如果有工具 熱能已經可以check到

送院要呀 精神出問題都係好嚴重的病
根本冇證據入面同學做過乜野
想出去就一定係入院咁出

睇重播，黃左果下有個黑衫衝出去送頭想cover

點知一轉頭全部降哂

一定要更加堅定，五大訴求!!!!

留係入面可能頂十日，唔留可能要頂十年

上面啲仆街你收皮啦 成撚日馬後炮
你又唔係困咗喺入面咁耐 你又點知人哋啲心情幾難受呀
人哋連渠都爬啊 你有資格叫人哋做手足咩 學吓咩叫體諒先批評人啦

依幾日Poly圍困事件嘅所有手足 我同你地講
無論你哋自首又好 乜撚嘢都好 我都一定撐你哋 唔撚洗聽分化撚講嘢 我哋條路有排行 頂撚住呀 有咩需要幫手 要出聲 個個都會幫你

垃圾五毛狗 全家一齊被打幾百棍然後落地獄啦

水渠咁危險

關咩事...?

會唔會玩到咁大

差好多好多。。。

位巴打 叫光復香港

其實扮路人，施施然行，點證明我係入面出黎？

睇黎想趁d狗check緊急救之後放行個時走

光復香港
時代革命

義士

對鏡頭大叫光復香港 返到去死得

應該真係斷曬糧
再唔跑真係無力跑

人數少左，物資消耗少左，頂到就繼續留，
暴政想製造全部人投降，宜家暴政急，但宜家又唔可以衝入去清場，所以暴政同黑警打心理戰，
所有人記著唔好自己認/被引誘認任何罪名，必須無可奉告，
證據係黑警搵／砌，黑警夠料就會告，但未必告得入，自己認上到庭近乎唔洗打。

你覺得班狗會唔會咁唔錫身寧願俾你炸都仲要捉你？

走仲叫手號
好勇

總之死都話係離開個時比人濫捕

許智風帶出黎個班咪係

「我唔會自殺㗎」

走仲叫口號
好勇

100%會 上撚左腦

白衫果個隻腳應該傷左??

一時又話入面夠糧一時又話斷 到底邊樣先真？

走到已經偷笑

應該有鬼叫佢地衝

今朝個廚師先show左食材

仲好餸過我

食唔落 訓唔著 無精神 先致命

雖然叫完口號仲難打官司
但聽到真係眼濕濕

都冇用了, 因為裡面出來一定要登記身份證.

輸哂了，condom

唉 捉咗成十個

真,有幾多真係有當人手足
成日縮係電腦前面鳩up推人去死,真係出撚左事就del post縮返入老母個閪到
有幾多人千夫所指都叫大家唔好守poly,係入面既快撚d走
出撚左事諗盡辦法教,好撚唔work都走去試
一開始推人去死,仆左街仲拎被打壓黎打飛機係好撚易
邊撚個明知比人屌都要叫人走?

出面都拉左好多人

如果以被困人士慢慢行出黎 有冇機告唔入?

希望佢地係掩護爬水渠嗰啲

留意理大內部嘅CCTV，不過首先係唔好認任何嘢，認左無得返轉頭。

如果係咁
我錯怪佢地 但應該唔使10個咁多呀

睇報道裡面有廚師, 應該有野食

認同
死都要死係入面 死都叫貢獻個人道危機
自首出來 真係益777 不了

如果我係裡面，我想多一張身分證。

停哂街燈重好。

真係好嬲 差唔多個個post都係有依啲留言 當然依度一定有5毛 但大家可唔可以團結啲合力咁樣屌走佢哋呢
睇你哋嘅留言 我又唔見得你哋對手足嘅決定係幾有信心喎
點解要咁多質疑？國難當前 真係有咁多時間俾你話咩

無人完美

睇高登新聞台
話爆炸頭每日訓得1個鐘

一個、兩個都有機會嘅。

希望裡面嘅人可以諗到。

人道立場 唔會斷糧
國際睇住

有諗法都唔好講出嚟啦依家係連登仔要逃走咩

終於有人講人話

痴撚線，由尋晚開始已經係咁，自首又屌，逃走又屌，和理非去聲援又屌，成撚日話唔應該出黎等救，等邊個救？邊個有本事打低班狗？你地班仆街有就行出黎啦！最冇膽嘅和理非都有用過你班冷氣軍師呀！（如果係三毛，祝你死全家）

應該係 Dawn

黑狗捉悍匪通常 Dawn Raid

理大仲有咩人留守

係呢度提出黎咪盞俾 Mon Po 狗知。

外圍完全無人cover...

錫紙包住可以嗎？

冇當過班果班人係自己人
問題好多最善良最勇敢既人當佢地係,而且真係聽佢地講去做
最撚嬲最撚心痛係呢d
我地當手足條命係命,班冚家剷就同警畜建制一樣當睇戲想睇佢地死

研究水渠爬牆好過

agree
如果仲係不檢討，不睇國際大勢，就一定會錯行！

唔係等死 你係裏面等緊一個機會
而且你係裏面比人拉都唔會告得你入
頂住呀!!

騙你老母根上班友仲quote

係 就算頂唔住想出去都記得揾齊議員律師陪同通知屋企人朋友

準備定書notes電腦溫